[{"question": "https://www.zhihu.com/question/301169450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301169450/answer/524679061", "content": "\n\u5170\u6d77\u9ad8\u901f\u5170\u5dde\u5357\u6536\u8d39\u7ad9\u91cd\u5927\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff0c\u9a7e\u9a76\u4eba\u9891\u7e41\u5236\u52a8\u5bfc\u81f4\u8f66\u8f86\u5236\u52a8\u5931\u6548\uff0c\u9020\u621015\u6b7b40\u4f59\u4f24\uff0c\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296465811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296465811/answer/500158797", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u6c49\u5927\u5b66\u767d\u72d0\u72f8\u88ab\u8f66\u649e\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305280080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305280080/answer/549760592", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e74\u4ec5 25 \u5c81\u7684\u5927\u7586 DJI \u5458\u5de5\u6216\u56e0\u8fc7\u52b3\u800c\u731d\u6b7b\u5bb6\u4e2d\uff1f\u516c\u53f8\u662f\u5426\u5e94\u5f53\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/499663926", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32080038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32080038/answer/547431673", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6d77\u738b\u300b(Aquaman)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58674553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58674553/answer/470710758", "content": "\n\u4e00\u5e74\uff0c\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u753b\u6280\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5927\u7684\u63d0\u5347?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/548191932", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303789714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303789714/answer/548738697", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51e0\u5c81\uff0c\u671d\u4e5d\u665a\u4e94\u7684\u5de5\u4f5c\uff0c\u5230\u5e95\u8be5\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u6539\u53d8\u81ea\u5df1\u7684\u4eba\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31117002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31117002/answer/527394475", "content": "\n\u5728\u5bb6\u517c\u804c\u7684\u4eba\u6216\u8005\u662f\u81ea\u7531\u804c\u4e1a\u7684\u4eba\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/537482707", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266688858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266688858/answer/548435381", "content": "\n\u548c\u4e0a\u6d77\u4eba\u4e00\u8d77\u5de5\u4f5c\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/490008118", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277848777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277848777/answer/404589526", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u6709\u903c\u683c\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/544478947", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35853007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35853007/answer/542761623", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9a7e\u9a76\u7ecf\u9a8c\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u7ed9\u65b0\u624b\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/469951721", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/534854403", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300264120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300264120/answer/524781229", "content": "\n\u300a\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba2\uff1a\u6551\u8d4e2\u300b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274447932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274447932/answer/500855965", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u571f\u5473\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/526699237", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274271490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274271490/answer/468535466", "content": "\n\u8f9b\u82e6\u79d1\u666e\u8bb8\u591a\u5e74\uff0c\u7ed3\u679c\u88ab\u6743\u5a01\u5a92\u4f53\u4e00\u591c\u6253\u56de\u89e3\u653e\u524d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/528768911", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/522949021", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27875626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27875626/answer/527296151", "content": "\n\u7ed9\u9886\u5bfc\u5f53\u79d8\u4e66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21016163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21016163/answer/483782183", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75db\u5feb\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30848492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30848492/answer/525558399", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u7684\u6df1\u5751\u9152\u5e97\u5efa\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300600707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300600707/answer/522482359", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u628a T \u7cfb\u5217\u7684\u5931\u8d25\u5f52\u548e\u4e8e\u56fd\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291072035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291072035/answer/522260597", "content": "\n\u4e3a\u4f55R\u661f\u5c31\u7b97\u653e\u5f03\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba22\u7684\u9500\u91cf\u4e5f\u4e0d\u540c\u6b65\u767b\u5f55PC?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299600032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299600032/answer/525126455", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8463\u5a67\u8f9e\u804c\u5947\u8469\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264956816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264956816/answer/525177062", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6027\u522b\u9650\u5236\u4e86\u6211\u7684\u60f3\u8c61\u529b\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/523496150", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299273493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299273493/answer/517503941", "content": "\n\u5218\u5907\u4e94\u6613\u5176\u4e3b\u800c\u6210\u67ad\u96c4\uff0c\u600e\u4e48\u5230\u5415\u5e03\u8fd9\u5c31\u6210\u4e09\u59d3\u5bb6\u5974\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63862038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63862038/answer/522131305", "content": "\n\u5b66\u6cd5\u5b66\u6709\u54ea\u4e9b\u8d1f\u9762\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268318637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268318637/answer/521611805", "content": "\n\u534e\u6668\u5b87\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u5947\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26412028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26412028/answer/519883899", "content": "\nWindows \u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u662f\u975e\u5e38\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264934601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264934601/answer/518840784", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f20\u6b66\u7956\u5e08\u7237\u6ca1\u6709\u4f7f\u7528\u300c\u63d2\u773c\u8e22\u88c6\u300d\u5c31\u80fd\u6253\u8d62\u300c\u4fc4\u56fd\u5927\u529b\u58eb\u300d\u300c\u65e5\u672c\u6b66\u58eb\u300d\uff0c\u4eca\u5929\u4ed6\u4eec\u7684\u5f1f\u5b50\u5374\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57847716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57847716/answer/519050631", "content": "\n\u5f02\u6027\u540c\u684c\u603b\u662f\u505a\u4e00\u4e9b\u83ab\u540d\u5176\u5999\u7684\u52a8\u4f5c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298343191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298343191/answer/518202329", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u5bf9\u8eab\u4f53\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230 100% \u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/490026690", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269644230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269644230/answer/507250129", "content": "\n\u5de5\u7a0b\u5e08\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5371\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/504959592", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293716358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293716358/answer/510830857", "content": "\n\u5370\u5ea6GDP\u76842\u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143\u548c\u4e2d\u56fdGDP1\u30012\u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143\u65f6\u671f\u65f6\u7684\u8d28\u91cf\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/536252876", "content": "\n\u7238\u7238\u5728\u75bc\u7231\u5973\u513f\u7684\u65f6\u5019\u5bf9\u5973\u513f\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u75bc\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275236251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275236251/answer/507473425", "content": "\n\u9876\u5c16\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u4e0e\u666e\u901a\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284494325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284494325/answer/526463756", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u4e00\u822c\u8010\u5f97\u4f4f\u5bc2\u5bde\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/535662322", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302478047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302478047/answer/548394627", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u97e9\u56fd\u90fd\u5c5e\u4e8e\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f46\u662f\u76f8\u6bd4\u4e8e\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6(\u6bd4\u5982\u6cd5\u56fd\uff09\uff0c\u611f\u89c9\u666e\u901a\u4eba\u6d3b\u7684\u5f88\u7d2f\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50148214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50148214/answer/549142273", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u89c1\u8fc7\u4e3a\u4e86\u8ba9\u81ea\u5df1\u6709\u4e2a\u5bb6\u800c\u975e\u5e38\u52aa\u529b\u7684\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296132052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296132052/answer/549219113", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u7684\u88c1\u5458\u6f6e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56378769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56378769/answer/544414608", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u9ad8170cm\u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292209068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292209068/answer/546581871", "content": "\n\u516c\u53f8\u79bb\u804c\u7387\u9ad8\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274987098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274987098/answer/509535702", "content": "\n\u7a7f\u51b7\u95e8\u7403\u978b\u51fa\u95e8\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30609483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30609483/answer/539878038", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u9ad8\u8003\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303113679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303113679/answer/547210232", "content": "\nofo\u5c0f\u9ec4\u8f66\u662f\u600e\u4e48\u628a\u4e00\u624b\u597d\u724c\u6253\u6210\u8fd9\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304751380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304751380/answer/546249945", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67ef\u6d01\u5728\u7b2c 23 \u5c4a\u4e09\u661f\u676f\u51b3\u80dc\u5c40\u9669\u80dc\u5b89\u56fd\u94c9\uff0c\u6210\u4e3a\u6700\u5e74\u8f7b\u7684\u516d\u51a0\u738b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304929740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304929740/answer/547017588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6597\u9c7c\u6d77\u5916\u90e8\u6df1\u5733\u5feb 100 \u4eba\u5168\u90e8\u88c1\u5458\u300d\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37559307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37559307/answer/540800349", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u53cd\u5bf9\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34428898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34428898/answer/540328138", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4f5c\u7684\u5988\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21016163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21016163/answer/484667792", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75db\u5feb\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/511779103", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275618404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275618404/answer/468071919", "content": "\n90\u65a4\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u8bf4\u8bf4\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\u7684\u79d8\u8bc0\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302574955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302574955/answer/536767693", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u7f6e\u9876\u5fae\u535a\u6302\u4e86\u4e24\u5e74\u5927\u5f20\u4f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291397657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291397657/answer/534179763", "content": "\n\u73b0\u5728\u6838\u6b66\u5668\u7814\u5236\u5f88\u7b80\u5355\u5417\uff0c\u611f\u89c9\u5927\u5bb6\u90fd\u80fd\u641e\u51fa\u6765\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302032756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302032756/answer/538781628", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u6df1\u5ea6\u6f2b\u5a01\u8ff7\u624d\u77e5\u9053\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/474069262", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43344428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43344428/answer/541721659", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u627e\u5982\u6765\u62a5\u4ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36508758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36508758/answer/531454992", "content": "\n\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277301045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277301045/answer/540609189", "content": "\n\u5f97\u77e5\u524d\u5973\u53cb\u6709\u4e86\u65b0\u7537\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303525090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303525090/answer/538907230", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u8587\u8587\u60a3\u6709\u4e25\u91cd\u6291\u90c1\u75c7\u7684\u4e8b\uff0c\u53ca\u9ec4\u6267\u4e2d\u548c\u5979\u62e5\u62b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275860044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275860044/answer/530983659", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289941167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289941167/answer/533037487", "content": "\n\u5728\u6f2b\u5a01\u548cDC\u4e16\u754c\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5f3a\u4f46\u88ab\u7528\u5e9f\u7684\u8d85\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282501292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282501292/answer/426279119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u68a6\u5de5\u5382\u62cd\u897f\u6e38\u8bb0\u52a8\u753b\u4e0d\u627e\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u5408\u4f5c\u800c\u662f\u627e\u4e0a\u4e86\u5468\u661f\u9a70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/487455313", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/503559214", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268737407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268737407/answer/490037037", "content": "\n\u4f60\u5728KTV\u91cc\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278050169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278050169/answer/483159865", "content": "\n\u5e94\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\u4eca\u5e74\u5c06\u5165\u804c\u94f6\u884c\uff0c\u770b\u5230\u7f51\u4e0a\u8fd9\u4e48\u591a\u6d88\u6781\u60c5\u7eea\uff0c\u96be\u9053\u94f6\u884c\u771f\u7684\u4e00\u65e0\u662f\u5904\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297678755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297678755/answer/547138316", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u7f51\u53cb\u53eb\u505a\u300c\u52a0\u62ff\u5927\u7535\u9cd7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64406382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64406382/answer/522227695", "content": "\n\u534e\u6668\u5b87\u5f71\u54cd\u5230\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47246635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47246635/answer/519968216", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6781\u5ba2\u7684\u7535\u8111\u684c\u65e5\u5e38\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u7535\u8111\u53c8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25658140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25658140/answer/521472323", "content": "\n20 \u5c81\u7684\u7537\u5b69\u5e94\u8be5\u628a\u94b1\u82b1\uff08\u6295\u8d44\uff09\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/511153772", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/523320548", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305103654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305103654/answer/548192516", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9648\u94ed\u6210\u4e3a\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7684BB King \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300561602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300561602/answer/521709683", "content": "\n\u513f\u7ae5\u88ab\u9650\u9ad8\u6746\u649e\u51fb\u5934\u90e8\u81f4\u6b7b\uff0c\u6b64\u4e8b\u4ef6\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5f52\u8d23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302700244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302700244/answer/545325260", "content": "\n\u5982\u679c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u53c2\u52a0\u300a\u5410\u69fd\u5927\u4f1a\u300b\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34325085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34325085/answer/468492787", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u6559\u6388\u7684\u5b9e\u9645\u6536\u5165\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298803791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298803791/answer/516907424", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9524\u5b50\u79bb\u804c\u5458\u5de5\u5f88\u5c11\u89c1\u5230\u63ed\u9732\u5185\u5e55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499028745", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287198029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287198029/answer/455695795", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u8bf4\u5531 rap \u6c34\u5e73\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24264370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24264370/answer/547588113", "content": "\n\u4eba\u4eec\u4e13\u95e8\u5f04\u4e86\u4e00\u4e2a\u81ea\u7136\u5bf9\u6570e\uff0c\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/548618939", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/535492196", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51885492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51885492/answer/534554702", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u5305\u542b\u77e5\u8bc6\u6700\u591a\u3001\u542b\u91d1\u91cf\u6700\u9ad8\uff0c\u6216\u662f\u603b\u4f53\u8d28\u91cf\u6700\u68d2\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/540039680", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/541976729", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24347637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24347637/answer/546633271", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u6b66\u6c49\u7684\u516c\u4ea4\u8f66\u662f\u6700\u51f6\u731b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65228568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65228568/answer/544671666", "content": "\n\u4f60\u6709\u66f4\u597d\u7684\u9009\u62e9\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u8003\u516c\u52a1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304576873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304576873/answer/547626739", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u4e8e 12 \u6708 7 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u9996\u652f\u5b98\u65b9\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68523860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68523860/answer/544942042", "content": "\n\u5973\u751f\u51ac\u5929\u5982\u4f55\u53ef\u4ee5\u7a7f\u7684\u6027\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51315806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51315806/answer/548586043", "content": "\n\u5b8b\u671d\u9756\u5eb7\u4e4b\u803b\uff0c\u5b8b\u5fbd\u5b97\u5b8b\u94a6\u5b97\u4e8c\u5e1d\u88ab\u4fd8\u540e\u5728\u91d1\u56fd\u6709\u591a\u60e8\uff1f\n"}]